SEO-специалист с 2013 года. Вебмастер. Автор блога о SEO-продвижении и заработке на сайтах <a href="https://vysokoff.ru/">https://vysokoff.ru/</a> и телеграм-канала Vysokoff SEO.

Перед тем как уволиться с последней своей работы (а на тот момент, там я получал не плохую для своего региона зарплату), я на протяжении полугода после официального трудового дня, начинал свой неофициальный, который затягивался ещё на 2-4 часа. Я перелопачивал горы информации по SEO, читал множество блоггеров и оставлял из них самых нужных, некоторых я читаю до сих пор. И вот этот период можно уже считать первыми шагами в интернет-маркетинге.